連登仔：右轉去金鐘 唔搞終審法院

連登仔：右轉去金鐘 唔搞終審法院

網民提醒大家不應把行動目標指向終審法院（圖）。資料圖片

【本報訊】民陣昨敲定7.21遊行路線後，連登討論區有大批網民討論7.21行動方向，他們對遊行安排意見紛紜，也有連登網民作出不少反建議及「溫馨提示」，包括提醒大家不應把行動目標指向終審法院，同時揚言「唔理衝唔衝，7.21去金鐘」，實行以金鐘為終極終點。

民陣昨午再就集會變遊行及路線安排與警方開會，幾乎同一時間，有網民就製作了宣傳7.21遊行的宣傳短片，參照電影《復仇者聯盟》風格，以「【Hongkongers! Assemble!】-光復香港！沒有暴民，只有暴政！」為主題，呼籲香港人集次集結。短片中又剪輯梁天琦過去發言，及利用剪接技術，營造出林鄭批評警察濫用暴力的效果。

相關新聞：銀髮族萬人上街撐後生仔

發起「警員射波大聯署」

網民亦在連登討論區熱烈討論7.21行動，有人提醒「大家記住，終審法院係唔搞得」、「終審法院係我哋自己友嚟」，原因是現時仍要捍衞司法獨立；而由於民陣遊行終點在中環遮打道，網民不諱言「終於要佔中了」，猶如預視當天遊行後勢有後續行動；亦有網民呼籲「唔理衝唔衝，7.21去金鐘」，以及「721金鐘全民full gear」，事實上，7.1遊行當日亦有年輕人在太古廣場外，呼籲遊行人士轉到立會加入抗爭行列。

另一方面，近日有警察協會聲言「政治問題政治解決」，指不應讓前線警察成為磨心，圖撇清警察在近期多場警民衝突中的關係。有連登網民索性乘勢「幫警出聲」，發起「7.21警員射波大聯署」，呼籲前線警察參與「警民合作 重拾信任 政治問題 政治解決」聯署及「7.21良心警察日」，提出訴求包括譴責政府警隊高層草菅人命，以及要求盧偉聰及7.14沙田衝突總指揮官道歉並問責下台，同時支持警員在7.21當日請假休息。不過，網民對聯署反應未算踴躍，目標收集10萬簽名，截至昨晚10時暫只得200多個。

■記者陳珏明

上一則
上一則
銀髮族遊行民陣接力 7.21香港人再晒冷

下一則
下一則
銀髮族萬人上街撐後生仔

銀髮族萬人上街撐後生仔
朱牧告誡林鄭：行惡必滅亡
邵家臻讚be water滋潤社會
樂隊連儂隧道唱《自由之歌》
港抗爭網民膺《時代》25強
無大台 連登Telegram凝聚集體智慧
瑞典少女用hashtag組織全球罷課
網紅張大奕 唯一上榜內地人
暴警阻採訪：記者搞亂社會
員工轟港台亂報鉗斷警手指
潘曉穎父去信林鄭 倡單次移交疑犯
傳民政局邀中學生閉門見特首
「送警非迎警」新地難釋疑
留守者清理櫥窗塗鴉
「光復紅土」遊行未獲批
部署7.28 警晤將軍澳商場主管
港大斥警無搜令夜闖校園
建制律師團表明拒助示威者
腦友坊DQ張超雄 網民籲杯葛
丹麥前首相：北京威脅民主
銀髮族遊行 民陣接力7.21香港人再晒冷

721見

721要人

721港島

终審個意義好大
會去中環先

去終審拜一拜
然去中聯辦or女鐘

終字露底啦

右轉做乜鳩
梗係左轉西環啦屌你

之前咪講好唔去金鐘囉，仲話去銅鑼灣定西環添，蘋果跟得唔夠貼喎。

721見 香港人加油！